我一直認定自己就是一名駕駛員

我寧願你段野無背景

ot 好攰㗎

飛機駕駛員？

百式駕駛員

佢算唔算係新人類

最後一集出到綠mode

佢適應左T骨理應歸類做NT呀

港豬

你咪理 人地有得揸女妖

成件事好突然
坐左上banshee然後巴納吉講左句你都係新人類就係
明明都無先兆

(鳩up)

首先擁有T骨既高達係人類意念精神增幅器
笨那支果時已經同碇真寺一樣 精神同步谷到上400%
我有理由相信笨那支既精神意念係影響unicorn 結晶左
再以無限%影響左周邊既bansheee
再影響左佢
然後佢精神意念上成為左NT
再激發返banshee開綠燈

利申無睇小說 請高人解答技能野